想推表哥入宅，介紹佢睇咩好？

我表哥27歲，平時鍾意做gym同宅野冇咩緣, 但佢無啦啦話想學日文，有冇咩係對冇睇開日本野既人易入口既野？

A 片

迷家，卡多，魔法戰爭，革命機

世界第一初戀

賤人

school days 戀愛方面既題材易入手D

紫羅蘭囉 無咁重宅元素 無福利無賣萌之類 如果佢鍾意劇情向 應該岩佢睇

boku pico

早啲睇有抗體

天元突破

刀劍神域
魔法科高中的劣等生
帶著智慧型手機闖蕩異世界
爆肝工程師的異世界狂想曲

小丸子

ok我無補充 屌

high school DXD

鬼父

認真答你 虎與龍 或者其餘嗰釘宮三萌

百變小櫻

psycho pass
小圓

fate

re0

gv

逃恥
半澤直樹

[black]毒撚先睇動畫[/black]

黑獸

想問香港上劇場版未？

路人女主培育法

數留左 gc 同 az

黑獸喇

qualidea code

euphoria

加多套Glasslip

刀劍神域

睇晒包保冇人話你唔識嘢

我入宅作係K-ON

FA
Gundam

唔好一開波就推豚片
推d好笑/ 有d故事既
例如銀魂，石頭門，那朵花，乒乓，四疊半

Kissxsis

銀魂要頂得順頭三十集

boku

一拳,鋼鍊,魯魯修,小圓,pp,巨人,sao,司波達也
我覺得呢啲算易入口

呢隻要玩game 好感動

混沌仔

由混沌柒頭開始睇起

混沌細蚊仔

銀魂

緣之空